陳雲：系統性崩潰的政府，你還要救回它？

陳雲：不是說什麼平反暴動罪名，不是說什麼獨立調查警察濫用武力。系統性崩潰的政府，你還要救回它？你傻ga？恢復名譽之後的港共政府，再用警察無故毆打示威者，到時你服氣嗎？
我們要的，是普選立法會，之後改換政府的人事、架構與做事方法。
主權移交超過二十年了，香港無一屆特首是做足兩任十年的，根本香港就是整體管治潰敗。
香港必須用普選來重新規劃一國兩制、港人治港、高度自治。普選是基本法寫明的，沒有普選，一國兩制是無法完成的。
2020年普選立法會之後，訂立普選特首的方法，例如用普選之後的立法會做特首選舉的提名委員會，交由議會投票表決或全民選舉投票。
普選立法會之後，基本法若干規範立法會功能的條文要修訂。
至於行政會議，必須廢除，改以功能組別選舉產生的上議院代替。上議院負責最後象徵式審議及簽署立法會通過的法令、委任香港法院的大法官、批准特赦、建議榮譽勳章等功能。
各位要敢於想像，敢於規劃香港的未來，香港是我們香港人的。

我認為，大家唔好再講「五大訴求」，直接入真普選更好。當有立法會全面普選同行政長官普選，其他四個訴求，易如反掌。

push

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

每次見到陳雲Po 一次

只取有用的思想

唔應該要求暴政平反六一二，呢啲任務係要交俾民選政府做。

的確，有民主搞大審判都得
無民主寸步難行

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

獨裁政權無能力審判爪牙

我地既目標係推翻港共，而唔係要港共去回應「訴求」。難道當港共暴政回應訴求之後，我們就寬恕原諒，然後繼續接受其管治？

無錯，要重新分配權力，將港共無限延伸的權力還返俾公民。呢個政府違憲越權，無資格代表人民。

推

老師又塞錢落連登仔袋

ON9，五大訴求同其他政治訴求有衝突咩？
唔係佢去坐梗係講風涼話

有智力

根本就係唔好比政府將呢個月發生既扭左去做學生運動,青年不滿
民間堅持訴求既同時
議員,傳媒應該開始聚焦去政制改革,民主普選

唔好比呢個政府有喘息空間,搞咩對話做形象工程
比佢地企定,只會更大力清算

所以依家要旗幟鮮明爭取普選，拎返香港人應有既權利。再唔實現普選既話，過多幾年香港就徹底融入大灣區，再引入信用制度、智能燈柱，到時抗爭恐怕已太遲，連買機票做難民都唔得，因為信用額唔夠。

係，呢個絕不是咩年輕人抗爭或者學生運動，而係跨越所有年齡層、階級、職業的香港人，命運共同。所以搵學生會傾都無用